\documentclass[10pt,a4paper]{book}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\author{Mikedev}
\title{Riassunto DSP}
\begin{document}
	\maketitle
	\tableofcontents
	\chapter{Introduction to security}
	\include{SecurityIntroduction}
	\chapter{Shared Key}
	\include{SharedKey}
	\chapter{Classic cypher techniques}
	\include{ClassicCypherTechniques}
	\chapter{Perfect Secrecy e One-Time Pad}
	\include{perfectsecrecy_otp}
	\chapter{SPN E cifrari di feistel}
	\include{spnfeister}
	\chapter{Gestione della Chiave Condivisa}
	\include{handlingsharedkey}
	\chapter{Chiave pubblica}
	\include{publickey}
	\chapter{Aritmetica modulare}
	\include{armod}
	\chapter{RSA}
	\include{rsa}
	\chapter{El Gamal}
	\include{elgamal}
	\chapter{Funzioni di autenticazione}
	\include{authfuncs}
	\chapter{Teoria dell'informazione}
	\include{teoriainfo}
	\chapter{Compressione dati}
	\include{compressione}
	\chapter{Canali e capacita'}
	\include{canali_capacita}
	\chapter{Privacy}
	\include{privacy}
	\chapter{Sicurezza incondizionata}
	\include{sicurezza_incondizionata}
\end{document}